退休紀律部隊陸先生：支持獨立調查還警方清白

喂阿哥 有冇背稿架

識玩

g持

要推比多D撐警老友記睇

啲長輩圖有用?

好嘢!

其實好明顯有用 今日咁多材料反而唔係好覺有新長輩圖

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

真心膠定假膠黎

退休紀律部隊陸先生

真心膠

Push

有上facebook喎

又有素材可以用

如果真心相信冇問題,怕咩獨立調查,其實真係好合理
對家可以點駁

G持

林鄭：獨立調查委員會係針對警察 對警察唔公平
然後你無論講d咩 佢都唔會再理你

如果係廢老 應該會話「冇問題點解要查？」

文宣組

查晒所有人,包括係咪特首落命令,唔係針對警察
最多咪查埋示威者既物資囉

講人話

睇嚟要做多啲

連登分化組做到野

長輩圖素材

文宣組做到野

文宣出圖

長輩圖有料

Save 低airdrop 先

阿叔你係得既

正呀！

無錯

笑撚死

我認為現時的投訴機制行之有效 唔需要成立獨立調查委員會

其實清除瘀血係好事

繼續宣傳 唔好俾佢停

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵，敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

佢應該訓左好耐

成立獨立委員會調查事件應該係佢對家兩星期前已經爭取既野

霞姨

好嘢

邏輯正確

推

長輩圖

支持成為獨立調查委員會 還香港警察一個清白！

事實就係咁

原來聽日林鄭會展有活動，唔怪得要早一日收皮

收到朋友既forward
各位，特別交通安排如下：
明天所有要入會展工作的同事及Contractor，需於2:45am 到達廣播道電視大廈集合。
準時3:00am 從廣播道出發。逾時肯定不候。不乘專車者要預咗不能入場。

要做咩自己可以諗下

其實調查物資 物資post etc其實算唔算調查對象
感覺調查範圍可以好廣

講得啱！

push

明事理

推呀

Support

文宣組好波

行得正企得正 怕咩俾人查

支持陸生既提議

呢樣我支持

連藍絲都支持獨立調查

我地都支持

直必腸

支持藍絲

好波

CCTVB冇報暴徒打林卓廷 講指罵

唔一定差佬，其他部隊都得

請轉貼到藍絲post

廢老：都冇問題 點解要查呀？

行得正 企得正 怕咩人查牙
D廢老最鍾意講呢句

扣人工

支持

啱呀

身在曹營

屌呢個要廣傳啦

冇問題點解唔查？水落石出真相愈辨愈明

今日果d幫手整埋長輩圖

一定要啦

呢啲先係人話

廢老：冇問題仲查黎做咩？ 哂氣

方便大家

thanks

等啲廢青冇聲出呀下下拎住份報告
一巴一巴車落去 你話啱唔啱先！

真心撐警既怕咩獨立調查，最好問下d偽人支唔支持獨立調查還黑警公道，可惜娛記冇咁既智商

咁當年67暴動 有成立委員會調查
今次你地警察都話暴動呀嘛
咁又唔洗查？

廢老：個委員會實比d黃屍狗用黎抹黑警察 d委員咪又係黃屍

笑死

廢老：一件事還一件事 唔好撈埋一齊講

啱呀 一定支持 警察唔係驚呀？

你地唔好講到成功fake到人咁，
事實獨立調查係真係合理。

人地真心

果然撐警人士！俾d掌聲佢！

1966年的天星騷亂，時任港督戴麟趾在亂事未完時，已下令成立獨立調查委員會，由首席大法官（按察司）何瑾任主席，傳召示威者諸如，在天星碼頭為絕食者蘇守忠演講的盧景石、盧麒、港府及警務處代表、現埸警員、記者、巴士司機等作證供，又訪問及調查了逾300名被定罪者

我諗傳召示威者
物資post唔算卦

長輩圖係時候要用！

有冇巴打組團搞個真。愛警大行動，要求獨立調查還警察公道

weconnect!
又大和解，目標一致

行得正, 企得正, 驚閪咩
係咪

目標一致

一係真心撐警
一係假膠

就算真心撐警
都值得尊重過班廢老

好波 文宣成功了

你覺得佢地會用腦？

7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

行得正企得正洗咩驚撈埋來講
唯有用萬能key

真藍定假藍

搵個APP拼埋咗

其實佢都冇講錯開槍決定一定係政府高層approve，冇可能係前線自己決定

真藍 支持正常警察 嚴懲黑警

支持你呀陸先生

退休警都撐！

一齊撐

文宣組大捷!!!

我識佢 佢係鬼黎 深黃 唔係咁大聲話比班廢老聽啦屌

消泉

緊係啦
又唔係捉佢

今日都想去支持警察
然後淨係搵傳媒講支持獨立調查

因為例如有留言叫人幫手拎野之類
其實可以係藉口要求連仔交人？

開始懷疑今日真心去支持既人
有d係唔知警察違法過份使用武力

25仔

睇咩人去獨立調查
搵大法官查就唔會搞呢d,真係獨立調查,查成件事前因後果

如果搵番前監警會就嘥氣,唔係獨立調查

我都支持呀

獨立委員會呀！好有公信力比埋啲外國勢力睇
到時人人撐警察 人人撐中共！

【輿論戰】請廣傳藍絲暴行。連日來和理非，就是為了避免民意流失。現在對家終於犯錯，請快手落井下石。

襲擊林卓廷

圍毆市民

蘋果：多名長者集會後圍毆路過青年 拳打腳踢扯頭髮

蘋果：藍絲偕劉馬車嘲記者「做雞好過做人」 吐口水兼掟泥極橫蠻

既然你支持 我就反對啦 希望你繼續支持

唔知係好事!
襯依家法治未變哂人治之前
要啦啦聲罰左班狗先

係唔係依度巴打黎

今晚出唔到去 希望可以喺屋企做d野

好型

唔查清楚，點還警察一個清白？

唔成立獨立調查委員會，d後生仔只會繼續反黑警。

支持查清查楚，捉出害群之馬，還警隊清白！

廢老：咁你而家擺明打橫黎講姐

雖然呢句好唔合邏輯
但唔知點解腦入面第一時間彈呢句野出黎

做到野

有機會係
特別係睇tvb嗰班
其實都唔出奇

廢老：成班黃屍狗點有公信力呀？

真心英雄

有我地自己友入去做架唔信你睇下

支持！

呀哥 好心就專業少少
臨記都係 演員

屌

冇錢收喇

支持！ 還警察清白！

今日有一批 阿叔阿嬸舉banner， 諗住藍C屌鳩佢， 點知話支持成立獨立調查委員會， 然後屌我哋

真膠假膠傻傻分不清， 文宣係有用大家唔好放棄呀

仆街 收咗錢來講啲嘅野 同我mark低佢個名 下次唔俾飯盒佢

仆街啦, 無糧出啦

陸先生好波

陳生，我支持你

dllm死暴徒

其實人地係真理性
香港不能冇警察執法
但要清除瘀血

自己友嚟

見到懷疑係鬼既人 請佢大大聲叫天滅中共 天滅習維尼 黑警死全家

正啊

真心嫁

講真話都唔得

人地都想支持清除瘀血

阿sir 真心為警隊

退休後心入面仲有個種熱情
值得宣掦

我驚淸完警隊貧血

支持繼續出新長輩圖

佢係效忠警隊 想維持警隊形象既人
唔係都唔會講得出要查自己友

其實幾欣賞
落雨出席 但表明只支持正義警隊

講人話都要俾你哋笑，可能人哋退休之後正正經經讀左個degree呢

正氣

行得正 企得正 怕咩人查牙

依種先似返一個執法者

難分真與假

就係咁先識玩